非洲學生為中国打氣

【明報專訊】中國新型冠狀病毒肺炎疫情已傳播至20多個國家，引起全球關注。2月19日，在肯尼亞首都內羅畢，馬薩雷貧民窟的小學生展示寫着「中國，我們和你在一起」的標語牌，表達對中國抗擊疫情的關注和支持。日本、俄羅斯、美國、梵蒂岡等國早前也通過向中國寄送醫療物資支援抗疫。
（新華社）

可能寫左乜鳩佢自己都唔知

睇圖小朋友都扁咀

搵呢啲打氣寧願唔打好過打

呢啲俾錢就可以寫

淘寶都有啦

影相團

同香港D藍絲大媽有咩分別, 都係收錢舉牌

右一：
個仆街比得果粒珍寶珠我地分
仲夠膽叫我揸住支旗影相
當我地係乜

諗起pewdiepie